[正式呼籲]一 定 要 成 立 民 防 隊

原因就係下面巴打嘅哩個post：

警犬開始肆無忌憚嘅原因！！！

一定要成立民防隊
取替已經叛變嘅香港警隊

小弟無組織能力
盼有組織能力嘅巴絲展開行動

事態嚴重
推

同意

民主改革之後容不下毫無悔意嘅魔警，一定要全面取替魔警軍政府

幾時舉辦勇武購物團？

帶我買gear 成立民防隊

民主改革之後容不下毫無悔意嘅魔警，一定要全面取替魔警軍政府

一定要成立民防隊 時刻制衡魔警

眾籌向美國買裝備同出糧

但最後會否被當成恐怖組織

最緊要係 起薪點 2.5萬 高撚過班魔驚

一年眾一億出糧 同買裝 請2000人左右

好主意

支持!!! 建議用保安公司名義 開始

推

推 同意
但首先要有人帶頭

我有一個細膽想法。。。大學咁多soc,可否搞多些活動考察香港街道設施，social science,history,電影，語文系。。。搞些健康身心活動

歡迎下中學生同外人報名，認識下香港唔同社區街道，同做個朋友仔先啦，最多成年街外人我比返行政費你地

我記得30人左右一次大學活動考察社區唔犯法呀？

【勇武】逐步建立香港武裝力量

不如學番兩下夜粥啦